又準備中環，上環2邊夾，發夢者小心！

現在係恆生總行佈防